想問下個問題

想問下如果個女仔話食完野主動話一齊由尖沙咀行去旺角，係味有d意思？
呢次係第二次出黎，上一次去左睇戲
果間餐廳佢話鐘意去，果晚我去左，都好鐘意，因為有真人唱歌
過程中行到一半佢問我覺得仲有幾耐行完，係味想我做d乜野？